你覺得阿波羅定OK嘅撈麵好食啲？

正評:阿波羅
負評K

咩係阿波羅 好少食便利店既野食

7仔

阿波羅而家都冇乜分店啦喎，幾鐘意食佢個乳酪雪糕

Ok隻炸醬撈好撚正 但出面唔知邊度買
之前有巴打問aeon有隻大將炸醬撈同ok果隻同名
買左黎試發現隻醬似但個麵質唔似
之後先發現ok隻麵質係用日之拉麵

OK 印撈係喜達正過營多好撚多 有時早餐食食到成office都係果陣味 好撚香